一人一首唱k必唱on9歌

我先～男人心一字馬 讓女人心擔驚受怕

熱咖啡

屌。。。。。。。

香港料理

寒冰掌

apple apple

好想同褲唱K

如果想開心 為什麼需要等

女人味

林峰嘅chok

張如城

乖乖弄啲凍

我都想

小明上廣州 搭高鐵 樂悠悠

頭搖又尾擺

沒時間去後悔

眼睛想旅行

嗶嗶嗶

ai yai yai i'm your little butterfly

Hello請注視面前的我

same

不想放大只想放大被放大

Party with TL

唔錯

中華人民共和國國歌

下次一齊唱

好

我校聯合 氣象萬千

喔喔喔噢噢噢～我眼睛想旅行

古巨基 勁歌金曲 臨尾必唱

愛多80年
超級小黑咪

勁過時間停止器

我地細細個最愛自由各有各小天地

Ppap

佢家下綠色衫~~

孝義~~~ 永在心

啊仔你唔返學我唔怪你啊

K歌之王

發射這座青春火箭

冰茄曲x

我有個fd會跳埋舞

從來沒有想過太認真～un
i just wanna have some fuuuuun～

好似隻雞係咁啄

月亮惹的禍

棒棒堂 說說

食軟雪糕

孝義 永在心！

人在遠方蟬沒有和唱 呀

好想對你說說 說愛你 好想對你說說想你
苦茶都正

媽媽今天不必擔心我

又不是八十年代 寂寞芳心的愛

青春已未鳩so

誰的老母 性感很多人call

今期流行

凍辣蟹！
This on9 Jai！

必唱你唔愛我啦

天命最高

無敵

皆大歡喜

今期流行 流行椎名林檎

落街～冇錢買面包～

你阿哥呢

油尖旺金毛玲
唔理啲FD笑9我 我次次都唱

櫻花樹下 比比鳥version

你我霎眼抗戰二十年

獨家試唱

哈呣太郎

登陸太陽 一定要跳埋舞

heart attack heart attack~~~